好想攬炒啊屌你老母

講緊經濟方便既攬抄

窮撚賤命一條 唔介意再窮d

不過可能經濟差變相窮撚係變得有錢左

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

1

無咩所謂

咪FF la

Come on baby

窮撚只會更慘真心

窮撚想攬炒最有效果都係租間劏房自殺 拖衰全間屋

好呀，樓價down down down
等上車呀

我真心唔想咁mean

但我真係想你地明

呢個係你地，以為自己好撚大好撚勁：

呢個係你想攬炒既人：

呢個係最終比你玩死既基層：

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

?

傻閪唔識字?
幾時有話自己好撚勁
我話想攬炒啊傻閪 想都唔撚比?

想你老母

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

屌你老母係你條碌柒唔照鏡姐
我咪話左我窮撚囉
依家係你隻柒碌唔照鏡 幾時找數啊保安狗?